［美國巴絲入］寫信助攻人權法有template！！！

在美港人組織搞左個一人一信campaign助攻外國勢力推香港人權及民主法案

幾個掣搞掂，全程由平台搞組織唔會攞你資料

大家寫完記住跟手整封去自己個state representative，呢個法案除左盧比奧個參議院法案仲有眾議院法案架

Find your representative:

越多co-sponsor越易成事啊！！！

唔好再覺得你冇嘢可以做到
簽完再搵5個朋友 越多州越好
WE CONNECT

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各有各做

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

推上熱門

We connect

英文版方便傳道：

Hong Kong Forum, Los Angeles, N. California Hong Kong Club, and NY4HK today launched a letter writing campaign to push for the congress to act on the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act (H.R. 3289, S. 1838).

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act aims to reaffirm the United States' commitment to support human rights of people of Hong Kong and democratization of the city's political system, by way of protection of citizens involved in peaceful protests and punishment of human rights violators within the capacity of the United States government. The bill currently has bipartisan support, with 9 co-sponsors in the House, and 8 co-sponsors in the Senate.

All American residents are encouraged to participate using the following link:

If we burn, you burn with us

同我上熱門呀

召喚美國巴絲

推

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

唔好畀佢停

推呀

幫手推推 好人一生平安！！！！

緊要嘢快啲上熱門

係咪post錯台

美國巴絲我知你地醒緊

上熱門呀

終於有人推

繼續推

怒推加提問：
係咪僅限美國人/美國地址先可以繼續填寫落去？我依家係呢個畫面停左，country選擇hong kong，求熱心人教學指導

係 唔好意思
巴絲可以轉台簽聯署

無問題，繼續推+簽聯署中

Push

bilberry:
> 提供一個分析網站, 呢個網站會分析一條法案通過既機率同埋可以跟進返法案既進度同要go through 既steps, 等心急既香港人可以入去睇睇法案去到邊個stage
>

個網站（用電腦分析？）估計個法案有 76% 機會過

延伸閱讀

希望在香港人權與民主法案，切勿悲觀。

簽埋聯署

我冇野講

push